Docroot настроить на web/index.php
 - config/db.php - конфиг к вспомогательной ДБ
 - config/db2.php - конфиг к основной ДБ
composer update из корня проекта
дамп вспомогательной ДБ в корне проекта data.sql
